# TogetherByTaxi_Identity
TogetherByTaxi https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi

Имплементация Identity для проверка TogetherByTaxi.

Пользователь осуществляет логин в приложение с помощью этого сервиса.
Так же осуществляется проверка токенов в этом сервисе